"Oh, Charlotte zegt dat ze bijna nooit werkt.
Het is het grootste van autistische missen de Bourgh binnenkomt."
"Ik wil haar verschijning," aldus Elizabeth, geslagen met andere ideeën.
"Ze ziet er ziekelijk en kruis.
Ja, ze zal voor hem doen erg goed.
